晚飯食左勁多金菇

聽日痾屎仆街了

I want eat your shit

See you tomorrow

係

痾半條出黎 另外半條仲係屎眼入面 用手指扯埋個半條出黎 金菇屎瞬間係屎眼扯出黎既快感 一條又一條 成個馬桶都係金菇屎

你扯金菇屎浪費左好多體力 你開始見餓 你跪係地下 望住個馬桶 觀賞你既金菇屎作品 大快人心

呢個時候 你餓到唔可以再忍 望住眼前既金菇屎 你決定要嘗一口 一嘗 可一只可再 一條又一條 你馬桶金菇屎呢個作品就比你食左落肚

然後安心期待半日後既二次金菇屎馬桶

冇圖？